Ritz Carlton Hotel

間房係107樓，個景唔錯

真係幾正 睇煙花都幾好

望住個海後入條女仲撚正

肛交條女又如何？